蘋果直接將「中國」稱呼做「我地」

英格蘭都驚中國！ 一剔新廣告預示國足15年後變強隊

蘋果真係令人好失望

毒果不嬲都支支地

蘋果成日將中國國足寫成「國足」

咪係

所以真係毒果黎

呢班賤種妓者, 好快都會失業

毒果年年蝕錢, 唔捱得好耐

垃圾hk01係google燒勁多錢 search乜頭幾個result都係佢地 垃圾蘋果真係幫唔落

垃圾蘋果一年蝕 4億

依家得 6億多少少資產

有生之年一定睇到毒果班賤種妓者失業乞食架

蘋果奶春袋兩頭都唔到岸
點做野架

大家應該負評個post先啱

而家先知蘋果大中華？